有冇跳/撞閘既手足變左八達通無效？

我成日發夢果陣夢到撞閘

但搭巴士果睇顯示八達通無效

去左問黨鐵既客戶服務中心 佢話張晶片壞左

想睇下有冇夢到會撞閘/跳閘既手足張八達通都無啦啦壞左

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Push

仲用八達通？
爛左無所謂啦

我住果到要黨鐵轉巴士

巴士果程冇計

兩張壞曬
應該因爲我成日拍入閘跳出閘

我都係 有時冇計都要拍入跳出

果然關依樣野事

用散紙

鎖卡就鎖卡啦

壞晶片

黨鐵真係

用得耐係會壞晶片，試過

其實係可以write十萬次

所以如果係全新既卡 應該可以用十年

Fix卡 淨係可以5次
一般職員會同你講壞卡 其實lock左
可以叫職員同你sd上八達通公司搞

利申：前黨鐵奴才

點解lock 我都俾黨鐵lock左次

我當時冇問哂
我思疑係為搞鳩玩AB卡嗰啲人

Waive得多呀 咪lock你卡

食薯條要點茄汁。
痴牆紙要用膠水。

加油！

拍入跳出只可以做5次 5次張卡就會廢

有入無出再搭交通工具會有問題
但買嘢應該可以用到

鎖卡 拎去客服 一至兩星期 拎番張新卡

學到野

去到4次退返張8達通

一次買多幾張

咁可以點拆? 如果個人八達通既話係咪冇得搞

佢同你講過話張卡壞咗 咩類型八達通都可以